點解叫做 Linear regrettion ?

讀完會有幾 regret

好 regret ，好悶

。。。 not funny

因為人生係單向既
冇得改變之前既事
就會後悔

linear regression呀
打錯字你咪regret囉

好醒

憑你依句
已經證明左polyu>hku

讀到咩topic
我前日先開完post話讀得好開心

我冇咁講過
原諒我真心左

engg1204？
11月6先due date wor
咁早就溫？

Kongu仔無資格再睇唔起我地

出左咩proof

子瑜ching 一槍打死我。唔好玩。

腦婆

econ2280

啱啱睇緊 Multiple regression嘅 inference

英文差，你咁叻不如你幫我補英文

樓豬dse英文個grade係佢double

佢個 grade （自問有能力 5**） 會高過我

Now, can I get an encore? Do you want more?
boobing yall with the Dicky boy